認真上連登有錯嗎?

成日話上連登匆認真 做甚麼事都認真很好笑嗎 唔夠人講就話"咁認真做乜" 扮唔認真有很型嗎 你中意就認真 唔中意就要人同你一齊唔認真 唔覺得很幻稚嗎

幼稚 唔好意思太激動冇proofread

咁認真做咩啫你

唉

其實唔淨係連登 有時做人都係唔使太認真

太認真唔會唔開心咩 我覺得我成日俾連登嘅人影響到我嘅心情 或者唔應該咁認真

連登唔係唔可以認真

不過要識分
好似有啲擺明玩膠嘅
你一認真
有啲熟嘅user旁邊睇
就會覺得好好笑

其實有時想認真時
一係望下個topic
一係起咗樓主底先覆

認唔認真係自己嘅事，但係你介意人哋 嘅睇法先係問題

一樣米養百樣人 乜人都有 大家鬧完就算啦！又唔係乜嘢仇人 大家都係呢度發洩下啫！

好 爆咗個咩意思

連登基本上係一個用嚟發洩9up嘅地方
咁認真做乜

都有人想認真討論嘅 可能我冇可以認真討論嘅對象先要咁

都有認真post嘅
係睇你對內容有冇興趣啫

Arm呀

你想認真討論啲咩呀

唔使咁認真，放鬆

當個個人都唔認真既時候

認真咪輸左

係 可能我d po太沒趣但係有d認真po都有一班人派膠